.. _trang-bi-trung-lau-ngoa:

Trùng Lâu Ngoa
==============

* 2% xác suất gây bạo kích 5% (Trùng Lâu Ngoa).
* 3% xác suất gây bạo kích 5% (Chân Trùng Lâu Ngoa).
* Ra mắt TTL3D vào ngày 16/09/2015 (Sự kiện Thiên Giáng Minh Châu).

  .. figure:: /tlbb_static/hinh_anh/trang_bi/trung_lau/trung_lau_ngoa.jpg
     :alt: Hình ảnh Ma tôn Trùng Lâu Ngoa

     Hình ảnh ma tôn Trùng Lâu Ngoa.

  .. figure:: /tlbb_static/hinh_anh/trang_bi/trung_lau/chan_trung_lau_ngoa.jpg
     :alt: Hình ảnh Ma tôn Chân Trùng Lâu Ngoa

     Hình ảnh Ma tôn Chân Trùng Lâu Ngoa

  .. figure:: /tlbb_static/hinh_anh/trang_bi/trung_lau/trung_lau_ngoa_sat_thuong_binh_thuong.jpg
     :alt: Sát thương bình thường

     Sát thương bình thường

  .. figure:: /tlbb_static/hinh_anh/trang_bi/trung_lau/trung_lau_ngoa_sat_thuong_bao_kich_binh_thuong.jpg
     :alt: Bạo kích (chí mạng) bình thường trong trò chơi là x2 sát thương bình thường

     Bạo kích bình thường, x2 sát thương bình thường.

  .. figure:: /tlbb_static/hinh_anh/trang_bi/trung_lau/trung_lau_ngoa_sat_thuong_bao_kich_hieu_ung_trung_lau.jpg
     :alt: Khi trang bị Trùng Lâu Ngoa, sát thương chí mạng giờ đây sẽ tăng lên gấp 5 lần so với bình thường.
   
     Bạo kích x5 sát thương bình thường, hiệu ứng từ Trùng Lâu Ngoa.

* | Giá thị trường: 40 triệu, 100 triệu.
  | 555 Lưu Ly Minh Châu đổi được Trùng Lâu Ngoa (555 * 1000 KNB = 555.000 KNB)
  | 1350 Lưu Ly Minh Châu đổi được Chân Trùng Lâu Ngoa (1350 * 1000 KNB = 1.350.000 KNB)

* | Theo nhận xét chủ quan, nếu có món Trùng Lâu nào đáng mua xếp thứ ba sau :ref:`trang-bi-trung-lau-doi`, :ref:`trang-bi-trung-lau-lien` thì sẽ là Trùng Lâu Ngoa. 
  | Một nhân vật tương đối mạnh, với chỉ số hội công (chí mạng) cao, khi vừa có Đới - giảm 10% máu của đối phương, cùng khả năng gây chí mạng và nhảy hiệu ứng Trùng Ngoa thì sát thương gây ra sẽ cực kỳ lớn.
  | Tuy nhiên, hiện tại giá trị nhất vẫn chỉ là Đới và Liên, và giá của Liên cũng ngang với Ngoa.
